有邊幾個波台會員係黑警/PR？

入籃波足波討論page都唔見佢地
但一喺波台講政治野就彈曬出嚟嗰啲？

拉

蓋

大雞樂

你白警

on9 P牌狗暴真野？ 拉

頹廢ching，依條撚樣成撚日抹黑手足

珍

信有Pr都on9

文化脫貧反雞樂

On99拉

踩入嚟波台分化我地果班撚樣